向國安篤警犬灰

話說示威區湧現唔少普通話人
我懷疑呢班人係國安扮野索料

如果有普通話人或者廣東話唔正的人追住你問
記得矛頭直指黑警打人